角球超人tg群 開心齊賭波

想入群 留tg啦 每日加20-30人度
大家開心賭下 同路就跟 唔岩咪睇下
波台垃圾 唔洗留啦 唔會加你地

好彩追蹤咗超人

你正身處於 波台

支持 平注贏咗一星期洗費

求超人帶我飛

柒左

唔洗理波台啲垃圾
今朝美職開始跟超人 場場平注 根本有賺
想再跟超人搵食

樓主差個圖

謝加

賣料又近一大步啦🤤

我手足？

師兄

真心問 點賣法

.

跟左三次👍一齊嗌係爽既

thx超人

支持

跟住超人搵下錢

超人

求加tg

多謝超人

+小妹唷

謝謝你~

支持超人！！！

支持支持

幾時加

[

上個post留左 但未加

垃圾

thanks

謝巴打

有路有跟開你

Sor呢個先係

唔知點解加唔到人
有冇人識搞

求加
為左入gp 專登down 個tg

超人喺到出心水先啦
Block7d on9仔算啦

加我

應該要等一陣，呢排tg係有啲問題

求加

id: karenchoii

http:/

師兄 加我呀

求加

++ 支持超人

求加 第一個post就睇

帶我起飛

喂 屌你老母你唔係唔r心水架咩

Thx man

求加入，支持超人

支持 求加

tg://resolve?domain=hibeyou

tg仲係壞緊 加唔到人

出channel lo

thank you

超人重注？

有研究 入group開心交流

[url]
感謝超人[/url]

[quote]

感謝超人[/quote

sor岩岩禁錯

1

等超人帶起飛

感謝超人

點解入唔到嘅？係咪full咗

[member]

謝乛⼃⼁乛⼀

加

求加一齊交流角球 屌下波

[url][/url]

樓主好有研究
重心角細

跟左水晶宮角細

麻煩晒

下場買咩

加埋我

Thank you

唔該超人

@kinla160513
@Hei0103

求加 超人哥

lm學野

thx

Thanks

酒水少不了

Thx

Thxx

唔該晒角球巴